[ViuTV] 2230-2330 全民造星III (35) 追擊odiu時間開始了

造星Post萬眾期待嘅樂仔is back希望大家繼續表白樓主樂仔
話咁快就第三年，又到左樂仔一年一度24小時全天候開post嘅時間

老規矩啦，劇透請用深藍色細字，如有任何劇透圖片，請用四層加密

《Good Night Show 全民造星》及《全民造星Ⅱ》分別於2018年、2019年首播；第一季更誕生兩隊香港男子偶像組合 — MIRROR及ERROR。

全民造星：左起 - 陳卓賢(亞軍)、姜濤(冠軍)、楊樂文(季軍)

Mirror:

Error:

全民造星II (聽講又名傳聞造星II)：左起 - ‎李祉均(季軍)、？無印象(掃地？)、張天賦(民選冠軍)

《全民造星ⅡI》將會以男女組合連場混戰
83位參賽者casting相：

星3 Trailer

星3 主題曲

特別置頂

入會請排隊填表

Odi
晴晴
小妍
Judas
旨呈
Esta 健吾
支那樣衰版波仔
容海恩
班長
中國舞

二汶揀啱人

Ironman 做吳三桂

屌你老母唱到屎咁

屌你老母支那蝗

收皮啦垃圾芝

跳緊咩

有乜咁撚勁 亂跳一通

支那仔走啦屌

癲佬

勁似波仔

佢台下啲表現好假

咪撚比隻支那仔入呀屌

唱又唔撚得
跳又成隻馬嬲咁
又入 屌你老母

條友好樣衰喎

bean呢

臭雞G

我屌你老母臭閪件odiu咁撚垃圾，講野咁鳩串
唱跳垃圾到比狗睇咁，講到自已懷材不遇
件臭閪北姑捽碟魔術師就比你屌到啪啪聲
兩件一樣性質嘅垃圾，屌你老母都唔知乜撚準則
兩件碌鳩ready，一件臭閪鳩咁屌亂咁黎

cute？

屌那星

屌又多左契仔

Eric今次好正路 似癲佬

唔好啦

我睇緊支那節目？？？？？

屌

好撚假

望左好耐，終於諗到佢似咩
似勾2嫂既反骨仔

好撚作狀
做乜鳩

支那風格

柯震東個樣

今屆咁多支拿味重

怨婦二人組 有咩野講

好造作 成套表演都好支那

FING手FING腳以為好勁

唔想睇支那仔

屌你老母好撚樣衰呀仆街

笑到傻狗咁 ADHD 停唔到落黎 真係好撚可愛

大陸仔 含撚啦屌

咁都入到 屌你

iron man

支那狗 去死啦

Joey Tang腳膠
CONFIRMED

我屌你老母支那仔

中風=有風格

走啦屌你老母

上唔到高音，都入圍

最憎衣D引人注目嘅人

唔好睇你又撳燈

屌你老味 咁都過

今次eric kwok公道

仲諗住讚iron man唔㩒

個樣又唔掂，條頭又禁長
仲要叫撚樣
禁都入到

今日表白比卡

支那狗 屌你老母臭閪

咁多支那人入圍想點

Ironman返嚟真係為撚人

咪就係支那腔

三大評判留名

咁就唔好比佢入啦ironman

狙擊個list加埋佢啦

奇怪動作

喂屌真係好撚似boris
除咗個鼻
其他真係似

仲Odi，不如怨婦Esta啦

陳漢典黎嘅

好撚作狀

二汶嗰組d人勁到

屌 咁都入到

佢睇仔咋嘛

旁白又鞭

高音真係搞唔掂...

姜濤2.0

講得好癲佬跳舞

支那仔

屌魚

唉佢哋老母臭閪 硬係要入垃圾

條撚樣係支show 評價係D

黎到造星捧到傻

狙擊垃圾支那狗

收皮啦唱普通話歌
仲話要係香港發展
死返上支那啦支那仔

eric kwok 又講得啱
真係似癲佬

個鼻其實係咪斷過

內定三甲佢肯簽viu嘅話

支那狗 不了

成個表演都好支那

唔該 唱返廣東歌同改走哂d口音

幾時完資格賽

ADHD

垃圾支那人 上面撈唔掂落返黎?

中國舞都好支那feel

真係好似薯蛋頭

支那造星

加咗啦

added la

好難聽

LM

agger咁都入到

佢呢個樣應該可以食女食到傻

寧願比班長入 都唔想比佢入

勸退五人組又出嚟

Kikicheung仲未出？

大陸造星

push

下 馮曦妤！！

有咩問題
參加過大陸show就要屌？

第一個好似糖兄

勸退五人組

評判既專業 係咪真係足夠

Adhd支那仔

Rosie!

2月29

推
支那仔咪扮香港人

支那/中國

manson老婆lm

屌佢老母狙擊佢

咁都話識跳舞
冇撚嘢啊？？？？？

吓 出翻黎

愛國愛黨支那蟲都入到 食屎啦

剪片組

幾時到旨呈

真

咁算唔算有觀眾緣

點解佢頭型咁怪

麻甩？？ 根本扯行哂

屌學咩人返香港

醉拳羚羊

真
黑人憎程度
支那仔紅到發黑>>>>>>>>人格差

下集有老是常出現既ny

真係好撚正

唱佢首歌咋

八婆程度
Odi >>>> Esta >>>>>> 泰撚屍

不意外奶撚到雪雪聲

NY都上過兩三次支那節目

下 㬢！！

冇問題，但唱歌真係唔掂

奶共喎

屌佢老母 佢護旗手呀 驗腦啦

推

BIN啦樓豬

樓主 pin this

呢個真心唔靚仔 後生姐

正

鳩fing fing 亂黎 都叫跳舞 我屌你咩

做乜鳩 造作支那仔都話正
班女人食開屎？

班長點都係自己人

改佢老母 收佢皮啦

esta 好想你睇到
你真係好撚柒煩
咁樣大大聲屌人已經好唔禮貌
你屌一次我唔怪你 但你下下都怨婦咁屌
真係好反感 你唔會係娛樂圈生存到

...

屌你老母護旗手都做撚埋啦

好難聽呀
樣又衰
走啦支那仔

剪片組追唔追到進度架

依個有d期待

唔係
講緊隻歌 我幾鍾意

佢真樣同岩先播出黎d相差咁遠

係要留屎塔頭搞到勁核突

哇屌不要再說了

睇上面啦 盲左?

記得以前好Baby fat

陽光檸檬茶

Eric kwok今次講得岩
跳舞跳到成個癲佬咁唔知做乜

pin la

佢把聲好好聽

反支那狗

一齊收大陸仔皮
有ig未

點解可以咁少人唱廣東話

播完呢集肯定大把靚妹鍾意佢

有聲

哇 真係護旗手？

佢企出嚟都入硬啦下話

我都好撚憎
佢唔係天然囉 扮撚晒嘢有心計㗎

要吹奏返怨婦Esta了

屌唔屌得？

Pin

個頭比例唔得
畀返Manson我ok

扮咩想喺香港發展，喺垃圾蟈撈唔掂就撈唔掂啦

係有身高又活潑笑個下冧死女
係連登仔唔鍾意姐

五人組仲有人未出架

護埋旗喎

係無問題以前ak都玩過呢啲大陸show啦

但柒版Boris成身支那style加做護旗手就有問題

乜香港多咗咁多盲嘅女仔?

馬騮都入到圍

冇問題 死返去支那啦

Push this

支那仔唱高音一定拉開個咪同個樣乸埋一舊

可能想搵個最靚嘅壓軸

番和合石長眠啦

屌你老母 護旗手

第一幅睇幾多次都咁好笑

下 唔係 講緊勸退五人組其中一條友唱佢隻歌

近年你噏得出嘅廣東歌有邊首？

唔好強姦左首咁好聽既歌啦

北姑又贏

屌佢老尾 咁都入到
狙擊佢啦 假撚到

唔講政治
唱歌=0
啲舞鳩跳

未

鬼上身，我都得啦認真

兩個都唔好入

收撚皮啦p牌狗

因為個撚樣真係過度活躍呀嘛 你睇返啲弱能人士 唐仔都係咁跳開心舞

咁講即係剪片組剪唔切

追擊支那狗

pin了

賤種

咁都去到韓國

死返支那啦藍絲

佢把聲真係世界級

表演好唔好見仁見智
但係
護旗手食屎

Eric : 好似癲佬

下次出場前改到咪respect佢
不過都可以照out但點都要改

應該係

藍絲不了

但佢俾咗藍燈
屌 留返啲嘢俾香港人啦 支那仔行撚開啦

班長

街上面好多煲蓋頭

人地可能用開微博

陽光雨真係經典
不過我係講緊勸退五人組其中一條友唱佢隻歌

加返先
NY=Mr Potato Head

同楊明一鳩樣 收皮屌你老母臭化西死大劣仔

最後佢入唔入到五十強

最中肯呢句

好好地紅綠燈....係要跣過去

好忙....又要狙多件

剪片組又要OT

咁邊個話一定要唱近年嘅歌？

真係似boris

唱歌 唔得
跳舞 唔得
外形 唔得
性格 唔得

點解隻歌同首歌可以咁唔襯

全民造星真係好撚垃圾

作狀到

仲Odi，不如怨婦Esta啦
下個po追擊Esta
條撚樣真係好撚柒鳩煩

如果係張敬軒嗰啲都好撚難唱

其實佢應該坐底10強

佢藍？

臭閪八婆都算了 支那狗不能忍

好撚驚隻支那狗有頭3

why not all

決定狙擊佢了

狙擊到佢收皮

蝗味重 唔好啦

Odiu 見我地有新目標追擊可能偷笑緊

深藍港女

好多wo 你想問邊個

yoshi

Chi-na Drama Dumb

咪自己開fans club啦

推到你個支那仔仆街

係咪佢本人用㗎

長到似l4d隻spitter

個表演好撚leung喎
跳舞跳到發羊吊咁
個陣支那節目味柒到

咁屌你老母囉

狙擊咗支那畜先

今年好多好歌喎清

大把啦，係都要唱其他歌

個楊寧好似boris 波仔 餅印

Bu Gi Ga Ji

Carmen 正好多

花姐，呢到係香港
我地講既係廣東話
唱普通話都算
Eason都會唱
不過愛國愛黨既支那人就一定無撚得傾

可能係紅㖭

隻支那狗講野都有鄉音

收皮啦 支那醉拳羚羊

每個po都要pin

有好多，係你冇去聽

男人老狗，禁撚怨婦，真係衰撚過Odiu la

咁撚愛國 做咩唔用簡體字呀？

咪係囉

直接人手置頂埋嗰個狙擊表啦

追擊佢啦屌

呢件抵狙啲

Eric Kwok話佢跳得似癲佬
係咁多集最有point既comment

嗰啲係cls級別

無知係你自己嘅問題

China man Yang ning

支那仔讀DBS

傻狗樣 好可愛

Ching 想聽咩類型
即刻介紹到畀你

似柯震東／Stanley

你同花蛆講有撚用咩
佢星一帶頭奶共

琴日唱數碼暴龍果個其實幾正

唔洗驚一定有

適合表演參加比賽喎
我諗冇乜人講到幾首
同埋比賽實係揀自己熟有把握嘅唱嘅

Lesser evil

又有d似吳啟華

廣東話咬字難d
佢地唱蝗語可以lur過？

直線屌

咪撚侮辱狗

hins田eason小肥 0幾年時期既
全部比賽歌(自殺歌)

古巨基個d係咪易唱d

佢讀支BS好喇

Sorly

又北姑又大陸佬又支那仔
全民支星

屌 護旗手入黎把撚

屌 又唔見佢話中國舞

大家情願揀護旗手定odi

自己唔留意香港樂壇就收撚皮啦傻鳩

居然

佢係跳得柒
不過宜家d妹妹鍾意
導師評判都搭晒糖
姜濤都係咁啦

TG gp

係咪有staycation fans meet

軒仔啲歌又好難唱

Stanley好撚柒啊屌

Odiu

入咗邊隊？

好多人唱啵 不過好多都flat撚曬

咪撚洗底啦 佢地冇一個無辜啊

失準

both la

你啱啱講嗰啲全部都好難唱
不過佢哋呢都有少部份歌容易唱

其實我覺得比起上年已經多咗

藍同紅就一定要收皮先

有冇好似xxxtentacion嘅類型？
唔要天水圍ganggang thx

Odiu閪格都算 起碼有對腳
另一面又支那狗又怨婦

呢個先係

Odi
護旗係大罪

我而家睇緊香港定支那造星節目呀

可能d參加者悶到抽筋

下唔撚係掛

有係DB嘅同學仔出嚟講兩句

有啲啲係容易

奶共唔撚屌得？
咁屌你囉好冇

支那狗！

唱得掂傷追人大雄必殺技都掂晒

支那護旗狗IG

Manson

叫佢返大陸含撚啦

降一garde係咪 陳伯 dearjane

睇囡二人組：ironman同joey gor
2.怨婦二人組：esta 泰倫西
3.小粉紅：容海恩 、馬嬲耳波仔

唱下老鼠安 牙醫果D有幾難
比咁多藉口自己
上年OscarBB都王苑之啦

matt force

odi
當大家性格閪 冇才華嘅時候
起碼佢外形搭救

可能因為有butterfly果段melody, 有少少濕左（隻眼）

有幾出奇
剪完大海契兒接住剪依套
邊夠時間

你自己冇聽就收皮啦

連登仔不嬲唔like呢type

之後又俾人屌唱k

揀唔撚落手 一齊狙擊

依個真呀，要睇支那節目我睇返cctvb la

咪撚洗白

容易既啲評判又話普通

梓豪BB唱濕鳩moment charm撚到

整理吓個list
捆綁式一齊狙

全民支那好似冇乜人唱廣東話歌

上面Odiu打手黎架？
好唔想人狙擊odiu?

由星一到而家都係支那節目黎

大陸閪好樣衰呀

下屆中央電視台特約：《全民造星4》

頭三獎品：可以參加「我要上春晚」

又係你條p牌狗 條支那狗奶共都係咁幫佢講好説話 定你係本人呀柒碌

無睇，佢到底係唱ekin定原版

我寧願係粉紅世界同晴晴

仲話香港出世
都唔知係咪雙非嚟
蝗s好鐘意改兩個字嘅名

整list 加圖

幫你推佢地睇唔到

睇支那人點解我唔睇大陸造星節目

但係爛面喎望住月球表面like唔落

咁唔關隻歌事 唱果個問題wo
搞清楚問題未

啱啱支那仔唱首歌有幾撚近年
Btw想問你係咪坐咗幾碌？

肯定係

好多支那狗follow

如果有參賽者mon po
麻煩你地唔好再唱支那歌
然後話自己要係香港發展
你唔配呀屌你
自己語言都唔支持
仲話自己係香港人
收皮啦

自己改歌

微博？

珍

洗白洗得太肉酸
我tagger開始睇佢都想幫佢洗白
但咪撚咁hardsell呀屌

有冇人法國 50強入左好多大陸喱

港式就foul走 / 復活

係人都知你最鐘意條支那狗

首歌唔係佢自己作嘅咩

似on9仔多個活潑囉
排緊舞無端端剷黎剷去唔知做乜9
同埋大陸仔本身已經係原罪

Ching 衰咩坐咁耐

想知上面個list點解呀judas排第四 miss咗佢個表演

唱rb又係太難 後庭d歌點睇

佢唱呢個

agger
我知實有好多人mon post
每個post pin呢個啦

支搏

啱啱放監出嚟？

台灣歌手既歌 計唔計

偽毒CY

Yes, 好黃

早期屌走黨鐵狗果個

真係好似孫興敏

見到啲仔好少少就當其他人啲努力廢紙
由星1到宜家都係咁

梓豪

香港人好似好少用呢個甯

真咩？

上年睇大王嗰組睇到想死
次撚次都普通話

你們來看啊～～

微博喎

係呀 入面有其中一句melody

掛住B4

你睇唔到右下角咩

每日一屌 食屎啦班長

呢類真係唔熟
但係 Rap 我聽開JB同 Luna is a bep

肯定個隻係雙非蝗蟲嚟

唔得喎...
有冇邊首你推介？

社工（負責同人傾偈）：牙G

我一直諗廣東歌咬字係咪太難
對d唔係唱開歌既 畢竟平時講野都有懶音

楊甯前排參加咗這就是街舞3 海選
係因為入唔到圍先返香港參加造星三
又扮撚晒愛香港咁
真人勁撚串 佢仲有個阿哥
利申Dbs

評判都話佢係大陸好受歡迎

驚人睇唔到佢用微博

B4已成過去

ig留言都係支那人

屌你唉

外國朋友？

保錡囉

呢到啦會鬧佢用微博架

老老實實佢啲相係幾靚仔
但真人都幾柒
P左幾耐

Eagle MC

頭先薯格大馬添
其實係focus返係香港人唱廣東歌 而唔係唔好唱國語歌
因為其實好多都台仔歌黎

星二起碼有lokman個組同b3 b4

佢係內地都撈唔掂

跳到破地獄咁款 點會入到圍

死亡香好hit

藍絲港豬無期待 返民賤聯到唱歌啦

睇緊支那節目咁呀DLLM
唔好啦

唔好再問參加過支那比賽有咩問題啦打手

屌你老母你話你想係香港出道？
咪撚講大話啦冚家產

佢真係唔係溥儀喺清朝穿越嚟2020改名叫CY玩星三？

好癡線 勁多藍色偽人

太撚西
健吾

牙fred當年好似exactly同佢對唱青春頌

唱國語歌有咩問題？
廣東樂壇入面
搵又要岩genre 又要岩用黎做比賽用既歌曲選擇實在太少

真係好掛住齊人嘅B4

廣東話歌行先啦
又唔係冇選擇
講真，班長話自己係韓國人
然後唱韓文歌我respect 架
雖然唱得好難聽
但你一邊話自己要係香港發展
一邊唱普通話歌，又係支那比賽
真係好撚反感

咪又係用微博

唔紅啦係紅嘅仲返黎香港咩

我連讀都唔識讀

又唔係話好中意，一出嚟最亮眼得cloud ansonbean，carmen， 佢都叫唔錯，at least個package好已經贏好多啦

Error咁有才能又啱政見嘅真係少唔多

藍絲都啱

又幾啱聽

唔係唱開歌揀唱歌就係佢選擇啦 又想賴落隻歌度
年年咁多人唱廣東歌又唔見有問題

識唔識真人係點點解做到你同學

manson好似同支那仔好fd咁

係香港都唔會紅到

我想要有香港style既Annkim, Wyal, CC...

都唔想塞曬班大陸喱入黎

佢上咗神枱呢到仲未有人屌佢

上年分組後好似得A組會用廣東歌

同埋講翻正啲廣東話 有啲人講嘢發音好差

jb都ok嘅
但咁有個人風格嘅歌你上台點表演
另一個未聽過，宜家search下

支那朋友

周國賢

既然佢都喺大灣區發展，咁就好聲唔送，仲喺到玩鬼？

廣東話都唔識講咁

Wyal bb琴晚四點幾回我ig

呢D 樣中學生妹妹仔會受落

十三億蝗蟲個base咁大要有萬幾個fans有幾難

一睇就知係支那撈唔掂啦 點呃到依家既香港人

問國語歌有咩問題果個一定係支那仔新移民
支那gem返大陸都要唱喜歡你

內地
中國/支那

下 點解藍絲嘅？

入去ig屌柒佢

張相幾時update架

其實都唔錯 但佢係咪得一首歌咋？

見到啲應援 仲以為都有番啲名氣

唔計佢支那仔 佢都好作狀

因為廢到大灣區到唔收留佢

星二Hugo首山下見

以前佢係打乒乓波 後尾轉行學跳舞
然後就去咗奶共 玩青春有你 果d
真人性格勁撚串
又囂張
真心唔鍾意佢

哭撚左

有幾多個參賽者有表明自己香港出世？

驗眼

短嘟嘟嗰個女原來就係K. Elly
學G. Racie咁改名
903聽過佢首歌 上過榜叫微風

青春食狗屎算啦

係咪雙非？

正常啦如果係大陸紅咗點會返嚟香港
呢個type上面大把又唔突特別，啲咩生於香港一定呃9人

想係香港發展但唔唱廣東話歌
分分鐘廣東話歌都唔聽

好多懶音
香港d rap好似10幾年都係咁
冇乜點進步過有其他flow

藍絲黎？令人失望wor

2018年

唔係歌問題 就係想講人問題
香港人好hea 把口唔張開 唱國語lur走佢算

一睇都知黑人憎

我真係想問下支那仔...

玩123紅綠燈點撚解要飛落地咁多次

好似仲有首叫平凡海賊王
好想Hinry入五十強

好似有其他
但佢表演琴日失準
但面試果陣幾好聽

Time to go ft byejack 幾好聽

佢似返個真香港人囉

明知viutv觀眾群係本土後生仔
但可以三季造星都咁少廣東話歌 真係好失望

搶鏡囉

大家公平D 如果支那仔係上年7月之後有聲援香港就當無數

人生苦短 一場夢
功名利祿到老 一場空
時代力量究竟會不會成功
團結一心不要忘記 初衷

佢係真香港人

show blocked user

花姐擺明講中佢
想擺韓仔嗰種反差

10月1 做護旗手喎

識佢既麻煩比證明

乞人憎

點係全民奶共度生存

係 但有（不少）人證據確鑿做護旗手

OK正式收皮

都係讀寧我都係有人姓甯先識

佢10月1仲慶緊國慶
食兩家茶禮衰撚過藍

屌黨鐵狗既手足

睇決賽聽到個陣shock咗

細哨咁都叫有樣

都話左因為參加這就是街舞3
但係入唔到所以先返香港
佢而家公司應該都係大陸公司

我覺得Viu TV因為上年造星決賽一定收到好多壓力
搞到今年收人都要睇政見

想出位囉

搶鏡頭囉 仲問

不了

D人以為喜歡你係gem原唱

岩岩個廣告cut到好似走音牧童笛咁

台灣張鈞甯

上年7月仲出啲咁嘅post會好得去邊

OK
全力狙擊

公你老母
睇下日期

軒軒

結果塞左堆大陸仔女入黎...屌

上得青春有你嘅都係奶共
第一個係呢件ADHA
第二個係「香港首位撐popo idol」
不過ADHD撈唔掂先黎造星

fc咗，屎眼黎

佢個樣好似成日唔夠瞓咁

OK全力狙擊

又係你 咁撚鐘意咪ig dm佢 睇下條八婆會唔會笑鳩你

覺得佢難啲入到...

躝啦咁都想洗底

我都知我好煩
但呢首好mk
同埋我想揾同xxxtentacion 同類型...

學晒中國節目d玩法
人設

咁垃圾寧願佢唔做

唔緊要 佢入唔到都會豬持佢

多謝你有聽

切勿follow ig

參賽就唔係揀呢啲
推薦畀你先咁講

參賽嘅話，求其揀首《無力感》又得
《最後的信仰》又得
再唔係就《亂世情侶》
總之就係睇班友有無心揀架姐

咪撚on9啦 有投訴眉新聞賣左啦
Viutv既觀眾係咩人多啊 用腦諗下啦

去音樂台廣東歌post啦

係呀 對佢印象好深刻

仲有一排去咗台灣發展

根本佢就唔係活潑

係到做戲

1次係咁OK

2次,3次都係咁飛 ON9到 弱智?

Rain P 話佢剪緊第14集

Pony, 粉紅Candy 真手足黎

召喚樂仔

之前好似有人唱最後的信仰
但比二蚊話難唱

難搵MMO?

唔飛落地邊有多兩秒鏡頭

睇到楊生咁都入，即刻鄧佢唔抵

仲做緊viutv

支那參賽就喊住講我係中國人
香港參賽就話自己香港出世想香港發展

盲嘅都知為利益
邊度有利益就奶埋袋底都得呀

死開d啦支那仔

屌，viu搵架嘛

停半分鐘聽一闋歌 首歌有意思 有位比佢爆下 又可以鼓勵埋大家

人多係唔會影響政府/高層比壓力嗰喎
上年200萬人都當冇到啦

唔係難唱，係表現唔到功力

飛一次我接受 博兩秒鏡頭

Cls小妍條片YouTube trending第二

仲有前面果啲
唱韓文果個 唔記得左佢叫咩

Wyal bb世界第一

佢哋話可能有機會再一齊唱標本live架

可能

Stupid people 係香港最易famous

我啲fd無睇造星，但都知小妍

呢個真
可能佢上嚟都係攞呢啲偏門view

今年完全唔敢用造星post cap圖 垃圾

Odi
支那樣衰版波仔
容海恩
Judas
Esta 健吾
旨呈
班長
中國舞

已淘汰鞭屍區：
晴晴
小妍

不定期更新名次

趁今晚完左講多次先

連登第一莉迷子

嘉莉bb真係好cute

我諗起啦
我對上一首歌嘅廣東話歌係想見你主題曲廣東話版

請關注Pony, Waiwai, Candy

收皮喇支那仔！

藍色西裝許博文巴打
追擊list

OL-KO-LO巴打

樓主樂仔

歡迎再加

Wai Wai感覺都唔錯，幾好聽

陣間好似開ig live

想吐

agger 呢度講返造星啦

真
香港地你豁出去扮吓傻鳩真係好易上位

So sad

佢好似嚟嚟去淨係得呢首歌唱咁

去過黃店唱歌，係今輯一堆大陸喱下難得既少數

廣東歌真係好正嘅
呢排狂煲JFung同家謙
多啲睇chill club

一樣個個冇睇造星但都識卓韻芝句唔好啦

Mike導同編輯組黃到金都頂唔到上面啲壓力

花姐今年洗唔洗邀請支那fans落黎睇決賽
支那波仔咁多fans

岩啦，就開關啦

12:00

快啲推爆佢狙擊支那仔同兩條怨婦

今季連支那人都唔喉啦

24味個集我睇左3次

咸濕二男組：Ironman joey gor
怨婦孖兄弟：健吾esta 泰撚西
護旗魚拉突：容海恩、馬嬲耳波仔

請補充

我自己覺得國粵兩邊都唱會好d 變化大d

入佢IG屌柒佢 支那狗

做吓打手先

個MV好撚鳩

唔知今年有冇同歌手唱果part 迫佢地唱廣東歌都好

其實最緊要適合自己風格
唔需要一定好難
況且唔一定要近年
舊歌都得架
Manson 首歌就揀得幾岩佢

但 Manson 有幾大既可塑性呢？
個人覺得佢未必捱到20強

果個kingjer po

今年唱得之人有

Hinry
Judas
葉巧琳
劍文

仲有邊個？

健吾除左怨婦仲有打女人

Waiwai

其實Hinry同Judas同「唱得」有段距離
頂多叫池中無魚蝦自大

moley都仲做緊啦

點解係呢個配色

其實用自摸片都得

小哥哥小姐姐好作狀

馬拉karen
不過悶

其實hinry 唔太差 佢首遇怪魔 有個高潮位 佢果首冇唱到 好撚失色我覺得

正視聽

35歲葉詠妍唔係魔術師

佢係魔柒師

依個真係要睇多一round 先知

藍燈
黃加藍變綠 健吾
護旗手唔用紅色用咩色

又多一個落追擊名單

莉太善良

追擊名單愈黎愈長 ！唔好啦

她開live

孔仙洲中學人間性器

141feel

希望佢睇唔到之前啲痴撚線cm

無野好睇

唉 我同你個名一樣 好撚傷心

竟然？ klau係黃 條女竟然係藍

好唔開心無post名

kiki係mklau條女？！？

係。。。好不尊重我們的odiu

佢好唔俾面大家姐

死啦我又比人cap

佢可能喺強国係啲撞車黨
依家見到玩紅綠燈 觸發咗佢嘅本能

打手

我只係強尼打手

MonkeyLau

所以？

佢8月重玩緊微博

佢cap得好不健康

無
好似比人見到我係咁屌hinry lau多打手咁姐
雖然係事實

屌 支那仔就lan啦

花蛆同旁白星一都係 微博fans>香港fans
希望大家唔好忘記

唔理佢玩乜鳩
護旗手就一定要狙擊

Ian支那仔黎既咩？

佢隻閪歌你話冇聽過會俾人屌撚到仆街
又係一班老撚奉黎
屌你老母臭閪

佢想打 躝

要改名啦

第一代契仔

又改

我都想知

但好似都有好多黃嘅係入面 仲見佢有like 個班天水圍民生關注組嘅小學生

屌...

即刻同大家重溫
唔使再特登吹奏個旁白啦

[長文多圖]viu tv香港電視台造星節目竟然以大陸人優先?

頂 好好笑

南哥好嘢嚟

Esta 同 泰倫斯 兩條打把仔成個怨婦咁on lun 9
以為自己邊撚個呀仆街最憎自大撚
唔撚鋸咪退賽囉diu

我南

啱啊 諗下想香港人鐘意自己定淨係想出道

今日個矮好好正 想屌

嘉莉妹妹gchi你

相信佢會睇得到你嘅留言

點解

最叻咪就係6月9飲喜茶post囉仆街

屌佢老母,死支那仔,番番上去撈啦

真 都係大仆街黎

佢monpo

佢有mon post㗎

Oh 898

兩兄弟一齊去架

呢條女封殺嚟

不過佢地入面有幾個好撚黃

成個節目都鬼鬼地又重視中國fans多d，又開曬weibo咁建議咪再俾noise佢，直到有Pr解決好佢d問題先

想知

Cc原來有account

CC 加油呀
支持你

今年都仲有咩？
我以為得第一季係咁
冇睇微博啊

cap圖唔cap post名，真係唔比面樂仔

睇嚟odi勢力好大。。。

有冇人有「唔好啦」Gif sticker

未必啦

笑到仆街
lan啦lan

唔好啦.gif

唔再睇了

睇hk01 訪問話自已上年唔參賽係自已未準備好，根本當時佢仲係大陸做緊騷搵錢，亦唔會報名，假到不得了

重溫左一次個post
睇到我

Judas個格好西本身唱都唔係特別出色 仲要西格真係想佢快啲走

佢十八歲咋 :

仲有佢班師奶fans 惡過西 憑咩

點西法

蝗蟲仔

怨婦最撚煩

你太天真了。。。

咁又點

個個楊寗好作狀 個d所謂好cute都好假 特登扮
唱歌d腔口勁大陸d歌唱節目feel

成個支台仔賴冠霖咁

CC加油啊

viu有mon post?

加油啊嘉莉

嘉莉好正 原來佢介意人地話佢化妝好老
但你素顏真係好好多wo

咁Odiu嗰張係咪寫住全民臭閪？

兩兄弟一齊去
不過好似係得ak post？仲要同班生粉討論飲咩

可惜冇乜人記得
仲要比濟哥屌話係我地唔問

張相影得好差

花蛆做到咁高層 希望你搞返清楚你地真正既觀眾係咩人啦
睇下你勢力既Mike導同葉子文點做啦
雖然你不嬲唔鐘意聽人講嫁啦

入面個comment

你竟然睇得明

笑死

到底Odiu俾人追擊左幾多個post
好似由30去到依家35都係屌Odi做post標題

cc 收到我哋嘅打氣心聲就好啦

感動

啱啱另一個tb一入到，佢塊面黑到呢

PP曾經都係fans嚟

Push

樓主加多張

佢地依家先剪緊第十四集

公道啲講句 係柒嗰方面我覺得佢個表演都攞到幾高分

CC

都唔知出唔出得街添最爆嗰啲comment好似都唔可以係電視播

咁AK走音係事實駁唔到

我發現viu啲表演片樓下總有一個叫論盡音樂既傻閪以為自己好撚pro咁評啲參賽者

RainP加油 你唔訓剪片咁一定要大力支持

死返支那啦
好撚樣衰

以TB論TB

JD如果要組女團都唔會有賣點，但比起Judas會好睇少少咁解

個JD成個胡鴻鈞

慧慧完勝，不過viu張相係唔係玩鳩佢

今屆係咪好多藍

今年mike導唔駛幫手剪?

屌 林二汶 又話冇人跳舞
然後見人唱歌好又爭
下下都唔係接啲下欄位

Btw
條支那仔 好撚柒

幾睇好樣似家區嗰個
有style同實際

其實隊bingo想點
拆散又一齊玩巨星

天堂鳥間公司

啲評判咁玩嘢 我係參賽嘅我都嬲啦
同埋只係一日嘅分量分開集集播
好似花姐連續幾集都diu個中國舞
肯定全部復活區嘅人都diu緊班評判
只係得佢夠膽出聲 我唔覺得佢會紅
但佢簡直代表咗想diu評判嘅心聲！

之前都係blur粗口㗎啦

泰倫斯個樣好似TL

笑死得嗰76個like咪出嚟獻世啦

二汶有中國舞

一早拍左架啦喎 定係太垃圾剪唔落手呀

post pin

你唔叫moley加油嘅？

唱歌做戲係香港搵唔到錢，有實力都唔會入行啦

而家影親audition啲畫面都見到你個moley坐喺後面

係如果佢淨係想所有人以佢為焦點不如佢都係去番busking算啦雖然busking嗰啲人氣都係公司宣傳吹捧出嚟
好有印象佢表演嗰集佢未有兩盞燈準備走嗰陣個樣好似食左屎咁 一有兩盞燈先識笑同chok聲講多謝 其實都幾肉酸

吓屌真㗎？

唱埋啲蝗語，容易唱高音

下 藍嘅好多都係搵食至上 唔會因為對方黃而唔接
同埋佢需要kb個節目多過kb需要佢啦

唱埋啲支那歌，不如上去唱好過啦，又唔係唱得好聽

小妍條片熱門第二

真 今年已經算多人唱廣東話

咬字難不如叫佢地講野用埋支那話算啦

我都係睇KB個節目先識佢
覺得佢態度幾好, 驚到仆街都頂硬上
全民個表演又幾好睇, 幾欣賞佢

真, 有D自己作都唱普通話
有冇唱歌撚解釋下點解, 易唱D?

如果講自己作 蝗語填詞易十倍
唱係咪易啲就唔知

esta 幾靚仔 但係把口要改吓

疫情下大明星Judas有無busking?
人地而家好多商場show
已經唔洗busk
佢以為自己入硬

扮文青
扮台系

咩節目?

做作到仆街

見到兩個個樣都唔開胃
特別係泰倫斯 嘴同下巴勁怪
評判嘅準則的確唔一致
但佢地啲怨言真係睇到煩
又打擊其他復活區嘅人嘅心態

白面怪

反Odi把撚咩 佢都係支那追擊手嚟
反呢條臭閪仲好

Esta你可唔可以收皮
你表演得再好都冇用
個死人格咁乞人憎
況且真係唔記得你表演咗啲乜
好心你唔好咁煩
個個都彈一餐
人哋啲表演再差 起碼都記得係點差
你直頭表演咗乜都冇人記得

Esta同odiu不如一齊
幾襯

佢哋撩9其他人講評判壞話個下搞笑
啲人勁尷

kimman唔理佢

佢都拍過大陸劇啦，又唔見你哋屌

大家係因為護旗而屌 唔係因為拍強国劇而屌

佢咪參加過大陸個idol show囉
不過輪唔到佢入組合咁解
同埋點解都叫用idol身份出咗道㗎啦都唔搞搞棚牙同個鼻
懶cute個啲人設真係假到死

夏子涓 Queena Xia
睇個姓就知咩事

live 嗰陣冇認真睇 啱啱重溫返
嘩塊面仲爛過龍翔道 又尖到避雷針咁
好樣衰

支持Bee同嘉莉

唔係吖都幾活潑得意
不過一著裙即刻突顯佢個身形
佢經理人就真係鳩喇

Bingo 除左卡文好少少 其他都

佢咁嘅格都...唔出奇嘅 但係真係冇其他靚仔

*係個mv鳩 首歌幾好聽

唔係第一日嘅事佢ig仲柒

想知點解追擊odi

咁人地係玩樂評 評你有乜問題
覺得佢大部份都講得好啱 定係要勁過美斯先可以講波

追擊到佢收皮
咁愛國死返返去

支那人 返大陸

下 個格勁西喎

屌佢老味大陸人

屌得好

其實有睇rainp ig 就知
造星之前係播大海契兒
大海契兒播緊嗰陣 rainp 佢地仲剪緊大海契兒
基本上剪到播出第7、8集先剪曬10集
跟住rainp 就繼續剪造星
某程度上剪唔切係因為viutv咁on9 將兩套同一team 人拍嘅兩個節目放埋一齊連住播
邊有咁多時間剪片
依個問題上年error 遊2同造星2都有

唔關Viu事wo 因為花蛆要捧契咋嘛
呢個問題對於佢黎講緊係唔係問題
又唔係佢剪

造首歌既人同拍MV既人係同一個人

sor99,本來想正皮 錯手負皮咗

有睇論盡音樂啲評語
有少少覺得為踩而踩

要黃嘅唔該大家支持wyal

大家覺得邊集既前傳MV拍得最好
我自己覺得星二個MV真係超哂班

名單係邊？

乜個祖字真係咁難打？

啱啱睇完最新一集
王嘉莉好可愛
148cm同高橋南一樣高

你係咪星1個時
已經係連登唯一支持moley嘅人

剩係記得佢命令評判俾多盞燈

cc

又真係幾似

柒到......

好過睇啲支那仔

有無人有唔好啦sticker支援

其實今年個個有公司又出左道
唔可以單純睇佢做咩job黎分
成班半紅不黑根本都無得揀
想表態都會比公司壓住

琴日有位巴打po 左

Thanks 巴打 想要埋WhatsApp sticker

阿G個fb咪po咗囉 自己去搵啦

文字版 gif 版要搵人send

感謝巴打

可唔可以整埋其他造星sticker

尋日個集矮妹拍埋christine
諗起果籽呢個專訪

全部上堂練 改懶音

牙妍(35歲)出新po 又扮可憐
可以留言了

仲有E仔編曲
但太多廢契鏡頭

順眼計就一定係星一

整容+有鄉音都入

DLLM

E仔啲編曲真係次次都聽出耳油
不過都係星一段rap正

唔係31咩？

報細㗎
利申：識佢本人

老雞係冇人要

原來唔係扮 係真係唔紅

點解片尾曲係 「全民嚴選愛出醜巨星～」？

好索
唔洗下下push 到行
淨係用乳貼都夠做

尋日個集
CY成個狗坤咁,不過佢係ON9版
BEE可能因為教幼稚園出身,俾人感覺好天真好低B

粉紅candy隊sex on the beat個隊友就係hinry lau隊band個女鼓手
fing fing

性格好搞笑幾過癮睇

CY個名都衰過人

哇屌

lm

仲有南哥

睇緊chill club重播真係好享受

佢藍架咩

限制留言
之前有巴打話佢係咪會係動漫節出現？

好老雞feel

仲有抖音

退一百步 咩odiu esta 狗公旨呈 我都可以當為所目真人show好睇d make下noise算

但撐支那嘅支那仔就一定唔撚忍得

為個真人show*

屌鬼同怨婦係兩樣野
Esta明顯係後者
想睇佢入圍，去咬其他人 應該幾正

冇份參賽都有得俾你睇下moley

Judas喺如心表現 好撚嘈

有個fd 係卡文以前條仔

之前有巴打話砌過著住校服既卡文

我個fd 係讀書時期識佢

彭導ig story拍埋班後生女度都好正

岩岩睇咗,先醒起今日魚香茄子嫁人

係咩
我覺得佢正過班後生女

有好幾個都好令人反感
一個係佢男人老狗成撚個臭閪八婆咁樣
一個Will表演普通但樣,表情同態度都好自以為是

好核突喎屌
第二張夠資格入TMP48

Will之前係尖沙咀聽佢busking
唱歌講嘢明明正正常常
點知原來性格咁都有
都真係有啲失望

以前都有聽過Will 我覺得可以再觀望下

忽然諗起,如果請電影圈堆新生代奀星參加呢個比賽,會有咩睇(雖然顧定軒都係一份子)
又或者俾大台啲奀星參加(EG.幸福賓周,肛交敏個啲),會唔會都係一堆騎呢表演

btw邊個係容海恩

真
小粉紅沒有一個是好人

下

屌 條友咁撚似健吾

吳肇軒

鯨魚look最正

牙涓

唔係冇睇地產仔啊嘛

唔通係你個fd

上年乜鳩東坡咪又係完全冇人屌

呢件又係垃圾

但呢個楊0係直程護旗手 po埋微博

上年唔知邊個散播流言
話jj 係藍絲

怪錯左牙妍了

「唔好」

呢件垃圾我都有屌喎點會冇人屌啊 只不過係追擊程度冇今年咁癲

我記得我上年屌嘅時候有好多人衝出嚟護主

無護過佢但平心而論東玻只係玩抖音既mk仔
未去到護旗手lvl
好驚訝無咩人屌護旗手就真

前幾日喺銅鑼灣donki見到卡文同佢條仔，依家條仔好mk, 一定日日扑嘢

個樣有d怪

日日比大表哥砌 殘哂

以為邊個呀姨

條女唔入流

大咩表哥呀
星座撚呀屌你

再嘈叫肌肉佬算

呢個post有齊晒84個參賽者嘅中學同學
冇人走得甩

諗起林作追過卡文

嘩屌
人生污點

世界有冇咁細

有20個係真都當贏 成班9uplo

好撚厚面皮

好撚憎呢條死tb

佢50強呢張相

孔仙洲中學
中學果陣都幾好砌

望落似四十

係咪整過？

佢有d似康華

sorry我年紀大少少

我扔佢落山 都係唔想佢個衰樣嚇親其他人喳
你睇下佢真係樣衰都無人有 睇多兩眼都好想嘔呀

人間性器

睇第一張相都知

原來係咁我都明為左比賽梗係穩贏, 取易不取難
但係香港玩呢D show都係想出名成名做真明星姐
第日真係做左明星, 又因為易作D而係咁作普通話歌?
希望D唱作既第日紅左都作多D廣東話歌, 始終香港出道係為香港市場

第一眼都覺得佢個鼻好撚假

個鼻哥窿假到

食屎啦！繼續呃錢！
佢想搵學校教班接， 佢唔係魔鬼師嚟架

牙妍話你哋係hater
牙芝原來係妒忌牙妍

Kenny Chan 幫牙妍(35碎)出po?
kenny chan 係牙妍當年姦夫
宜家嘅所謂助手 戴cap帽個個
又係魔樂師partner

仲有逗陰歌 屌埋Ginger先

做咩事？

好淫亂 佢呢一刻依然覺得自己好紅
真係好有自信

Ann Kim揀衛蘭 都識貨

首歌幾好聽 但佢入面個樣同造星個樣好似有d出入

Don’t make stupid pig famous

今季大部份都係哩類人，真心覺得造星個名已經玩爛

I love CC

Kim妹deserve better

葉詠妍係
魔柒師

講親卡文d野固定有2個dislike

即係至少有2個卡文打手 / 兵係度

又諗返起個句
卡文著校服好好砌好聽話

完全唔記得mirror有佢

係咪話佢身材麻麻

Cc 加油真係鄧你好唔扺
好想再見到你

個鼻哥窿咁窄
好擔心佢抖唔到氣

佢真係好cute

果D CCTVB打手黎
個個viu post都有的

嘩你係邊度睇到

妒忌佢可愛同有才華

邊個kenny chan ?ig個痴線佬？

小妍都出咗局
有咩好狙擊
要狙都狙支那甯同支那雞啦

呢條女識無限復活
成日用自殺黎扮可憐

用全民造星黎cap 水
有巴打話佢黎緊會出動漫節show

好想中鳩佢個鼻

唔洗緊張，人人有份永不漏空

隨時有機會爆，放底新post link

[ViuTV] 2230-2330 全民造星III (36) 每日Odiu老母問候區

cc加油呀

唔撚係也，
估唔到佢藍絲，有無prove 呀

dklm,聽佢講野都估緊係未支那，仲要成個容海恩咁

冇衝突架

一個臭閪
一個支那閪

唔使揀
2件都可以一齊狙擊

況且odiu卡文都有玩微博同抖音

死臭閪黎 玩逗陰都係弱智

interview毒撚團長左面個個戴cap帽所謂助手
牙妍當年偷食對象

講真粉紅頭Candy唱歌又唔係好聽
又有小朋友
viutv個入行標準都好低
busking就叫入行？

彭導自己都唔太鐘意值又要焗住要
公道咁講睇佢busking的片都好普通
今次個節目好多busker，Will， Judas，慧慧，黃劍文，劉卓軒都係busker

咁busker就=入行？

唔小心俾左負皮
sor

唔使估啦下嘛
畢業講成必業喎

待入行都參加得啦

點解香港人唱歌有懶音就俾人屌
班友唱歌講野咁重口音就可以入

待入行係因為有公司
即係粉紅頭簽左公司？
之前查過Tmax/Sting間公司都唔知做乜
無資料 個網頁無野

pin呢個啦樂仔

有個男仔上一堂唱歌堂 用老師名義都入到
睇造星勿認真
你見花蛆自己揀做男女賽又係咁屌話唔想做女就知佢幾矛盾

但其實你講呢幾個除咗waiwai全部都有派過歌上電台電視台
又未至於純busker嘅係真係可以叫出過道

我都想問咁35歲魔柒師呢？
直播唱歌咁就叫入左行？

根本就係搵d 想搏出位既on9去make noise

佢地都係busker先有人欣賞->明星
如是者大媽都可以話自己係明星屯門娜娜都可以搞間公司參賽

好啦認真左

屯門娜娜都可以搞間公司參賽

好明顯今輯真係咁

都係，粉紅頭話佢入行幾年，都唔知入咩行
個JD十幾年無音訊都入行十幾年

根本個節目接受的公司都無乜人識
仲有人個履歷係中學畢業舞會演出

殘酷一叮式選星
有d人真係柒
而有些人是契仔契女

仲有唱支那話果班

根本成隊嘢都係紅底公司 唔明點解仲有人吹捧
係咁話好正好正

今個po 比卡開架
加佢入list bin啦

有啲未出道 照有得入去選
有班老本行modelling/做戲 又當係
應該真係好 收唔夠人

大批關係户
全民造假

[ViuTV] 2230-2330 全民造星III (36) 每日Odiu老母問候區

彭導講慧慧都無合照

好奇怪架
話卡文著校服又好砌既comment穩定2個dislike
狙擊玩抖音微博剩係有容海恩odiu
但係狙擊就冇卡文份

Your face your fate囉